你話呢度冇網絡打手都冇人信

夜晚1點幾開post
兩個幾鐘就千幾正評

凌晨4點都有人開post啦

樓主打手 唔洗覆了

連狗唔勤力d做野點搵錢

唔比d 打手公司註場點收錢呀

見連登盲反垃圾多 幫手清掃下

快d入去正皮埋啦